不用FC 100%準確 公安扮遊客

第一次出post
你可以話冇圖冇真相 但真係100%準確 信就睇埋落去
話說有個在首都工作既朋友同深藍老細講野 佢話大陸公安部已經派左極多極多識廣東話的公安扮遊客 影低示威者d樣 除左做黑警 仲扮遊客
唔洗靠咩咩咩系統 直接影你相 影低哂示威者既相
至於做咩.......大家心照喇

大陸VPN 依家連相video都睇唔到了 控制哂大陸唔準再睇示威情況

流感高峰期來喇 03年SARS歷歷在目 全城戴口罩啦～～～

光復香港 時代革命
信
唔信

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

(轉)
黑警要求每一個落車嘅乘客望住鏡頭講自己個名同身分證號碼都同時會錄影，從而取得你嘅樣貌之後，可以利用而家警察總部已經安裝嘅一套VMS系統可以好快咁用之前任何錄影到嘅片段搵你有冇喺出面一啲嘅地方。從而搵到證據去作出拘捕。香港好快變成新疆，每個人身份及行蹤都受嚴密監視。